牙迖又話唔能做show既？？

「如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。」— 牙迖

咁而家又做show??
仲未聽到佢話反送中
同淋病一樣死都唔敢講撤回兩隻字

咪同一直關注事件一撚樣
又做show想拎光環
睇穿左你啦達狗
會出現係現場抗爭先好講野啦

牙迖:
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

牙迖自己做show就得
人地企前線食彈就係假

話撚左佢偽善架啦

樓主你小心被人話引彈狗

非常好! 使唔使教埋你點樣 UNFOLLOW ?

岀現左你直播食屎ok?

呢個世代講真話係會畀人鬧
好似啲藍屍成日屌人講真話

做得最多show就係达狗
呢兩個月句句都係為左保佢兩家茶飯而做既show

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

達哥神早罷左兩個月工啦 企得太前

本來就無工開，點解唔出嚟抽下水？

原諒了

我推左幾多job你知唔知

其實唔想再理佢

完左動漫展仲有show咩條友？
台就不嬲休左
呢個時候緊係拎光環

迖縮收皮啦，鬧我地做引戰狗，你做乜都補救唔到

咪係 公子 大J 佢兩個發咗成個幾月夢
反觀偽善達真係